［無法回應］請你好好放低，其實分手有乜好怕喎？

開咗

懶搞 用住先

好叻 識開po

我知你想講乜

頂 上水就1001

搶左1001開番個po都好正常

[quote][quote]

公公唔係道就乖d 啦

說好不提
我知啊！

唔提 我都懶得開

1001好吸引嗎

想講咩 我自己都唔知 你會知？

為你將睡眠忘記

頂 我知woo 唔通我get 錯

點解我唔知

又想諗？

開左po

我估咋 一係標題一係quote

我是但回d野姐 無咩特別既意思

置頂頁多左quote 條line

無停止

衝岀去差電 再衝返去繼續

我屌爆撚左

唔係公公開post好似差d野

食野先

有很多人努力維繫關係，卻不得見得長久；有很多讓愛情隨緣，卻往往得到了恆久的愛。

愛情就是不規律，沒特定的公式，令人驚喜不斷的東西。

既然這樣，何不活在當下？

我都想

又一個星期一
Game of thrown

公公呢

去左浦

我唔明...
講左分手唔夠十幾日就有新女
仲要已經成日上人屋企...

其實佢有幾憎我...
其實佢真係將全部野已經放低哂...
原來到最後竟然係我會留戀唔捨得...

佢可能一早就謀緊同你分手
唔好再留戀呢啲人啦

收工 差啲搵唔到新post

知道真相只會將傷口摑得愈大

點啊你 洗唔洗斬兔仔腳

咁開心

乜鳩

話唔定佢同你一齊嗰陣已經鍾意嗰個女仔 我明呢種感覺

唔知好過知 你知道咗佢都係會同個女仔一齊

點想證明到比一個大我5年既女仔睇我係認真 而唔係想拍散拖

你地幾多歲？

21 26

其實你都係想聽到佢同你講句「我唔再愛你」
散完即拍已經係一個好好嘅證據
唔通你想聽到「其實我仲好愛你 不過依家同住第二個一齊先 愛你」

屌 好掛住呀

好啱啊你講得 好似屌醒埋我咁 咪係囉 唔好再問佢啦 佢有女已經證明哂好多嘢 佢已經唔再愛你

掛到十月無得再掛架啦

睇埋viutv

哇，我唔識搞姊弟戀，你會唔會比同年人成熟？

掛住做乜鳩？佢又無掛住你

寶寶 please come back

26歲女我諗通常係想搵番個穩重成熟啲嘅男掛

食左牛歡喜未

26歲唔細嫁啦 諗結婚諗將來求穩定
只會搵個睇落可靠既對象一齊

好想食牛雜
好想食老麥
成個幾月無食過

講得出憎你其實好大可能恨比愛多
你點追問佢只會愈黎愈憎你

老麥聽日十蚊兩個漢堡包喎

我又唔係仔，有咩咁開心

屌

等左公公兩個鐘原來有人開左post

same here waiting for my bobo

落山未

ON9 JAI

開門比你入屋等

鬼知咩 頭先諗住放負無得放好慘㗎

突然好想你

佢唔想你啦

你會在哪裡

唔係分手但係係人際閪野講唔講得

二手西

呢個係其中一個因素啦屌 唔知自己可唔可以接受發生過既事

屌 咁佢又同佢一齊？唔諗清楚啲？如果你真係覺得一齊返會舒服啲嘅就去啦 愛情總係唔理智架 最重要係自己感覺 但係你一定要俾個心理準備自己 佢拋棄得你一次 就會有第二次

可以啊

一齊返心裡面肯定有條刺架...........你唔係咁偉大架咋

話黎就黎 話走就走 佢當你係啲咩

有啲嘢爛咗就係爛咗...除非可以用好長時間去修補啦

我估我會同佢慢慢搞掂呢堆問題先 如果有機會

你知啦 總係會覺得唔甘心

戴左原諒帽
btw見唔到公公個名隔離有黃色好唔慣

有個fd同我講 最清楚ex嗰個係我 自己知值唔值得啦 .......
如果呢一日真係出現 我唔知我會肯接受佢再慢慢黎 定係逃避 公公都講得啱 我唔需要咁偉大 我自己亦未必完全接受到發生過既事
我覺得好亂 自己因為有希望所以成日都好似卡左係山腰咁 好辛苦

說實佢係仲掛住你
理智上 明決 只係搵你做住水泡

32F火箭可能要去一轉外太空沉澱下 唔載人了

加油, 你明知佢唔撚值得架

沉澱下先啦 我知你最後一定可以做到選擇
諗清楚哂所有嘅後果 先作決定

當然可以講 不過呢排個磁場有啲負 小心受感染

hi

有冇人咁覺得而家啲social media 好煩

覺！

Bro

屌 我受夠 係佢面前要扮到無事咁 根本做唔到
完

其實係你仲可唔可以信佢

做乜野

只要你覺得值得 到最尾你都可以繼續行

屌佢老母啦

我扶住你上山
再一腳踢你落山

蒲公英發生咩事啊

我唔想扮無事
其實我真係好有事

................?

山上我話事

My Lord😞

收皮啦, 座山我既, 你死返落去

U get out

講黎分擔下

上星期被分手 佢都唔肯講其實已經唔愛我 我死唔到心 分手原因仲好似有比假希望我

每個都係

分手說愛你

有嘜柒一定要問佢咁巴閉

我之前已經講左好多野,再見都講埋,但諗左幾日仲有野想講 想講我會等佢 但我未sd 得出啊

我代佢答 唔好等我 你值得更好

施主 何必呢

一車車咁運緊上山

等完未又得自己一個心痛 你等緊佢 但佢就已經行左去好遠

我都係會等 如果你嘅分手原因都係果兩樣

要掩飾自己係一件難事 明明好難受但係就要笑住咁同人講我無事

有時候寧願佢係有第二個 雖然好痛但我死心得快啲 仲可以憎佢

屌 中槍

你個名

我個名係我對上一段感情 唉

有第3者嗎

其實好睇佢有無心
我會想佢做啲嘢可以比啲安全感我先 佢做唔做係另一回事了

要放低剩低嘅尊嚴去做一件唔值得嘅事 搞到自己無地自容
但做左就做左 只求有一個瀟灑嘅下台階

我一個月 都未比佢知
我等佢 總係自己衝動破壞

可唔可以唔好再講 我個心好撚痛啊

問左我地先呀麻

到底咩事

等你中多槍快啲醒咋 最弊屎屎又失蹤左

又話block

你係咪想射死我

無左尊嚴 都唔瀟灑

一向都無啦

我都等緊佢有一日會比信心自己

當到左某一個 就會突然「噠」一聲咁醒一醒
我知你可以做到 只係暫時仲係留緊自己係原點

agger大家鬥耐

為左你 我是如此卑微

唔好同我鬥

佢一年啦 咪又係 kick 一 下就跌返落去

挨埋今個月 請你好好放低

我個嘢壞左啊屌屌屌屌屌屌屌屌
我個嘢撻完之後會自己啪返去 係咁loop

唔緊要啦 佢返黎就好

鬥劍長 我贏晒

講就易 你夠放唔低啦
真係講經咩

長得過我？

應該唔會

你走啦 我一米

鞭屍？屌你

日日係山頂都上到太空

放得低佢 放唔低回憶
屌我分手無耐咋仆街

寶寶我等你

我依家係太空 無人夠我高

愛過以後只留下一道傷口
你曾經對我說的天長地久
隨著你轉身遠走 都化作烏有
該不該就這樣放手
什麼原因讓你一去不回頭
纏綿的傷口不停地顫抖
為什麼不能挽留 從前的溫柔
有情的一切換無情的所有
為何多情的人總被無情的傷
付出真心換回狼狽的模樣
為愛背負的傷 折斷了翅膀
你的諾言叫我怎麼才能遺忘
為何多情的人總被無情的傷
對著鏡子讓我痛快哭一場
哭紅了的眼眶 誰又能體諒
心碎應該如何去收場

你3cm咋嘛

我無限伸長縮短

屌你 我一年喇 分左一年 又搵返我
完全係撚狗既極致
真係當我岩岩好放得低個陣 又搵返我睇下我死撚得未

30cm

佢有咩咁吸引我

我真係好容易放負

唔鞭啦 同時天崖輪落人

係回憶
再加上你真係曾經深愛過依條友 你唔會捨得落手

我一早好撚返 唉 我好撚廢

罰你罰抄#1一百次

比個賤人當水泡玩,之後同左我朋友一齊,最好笑係佢地各自同我講過唔會鐘意對方

係會好亂 但你一定要望番自己一直所做嘅嘢
你嘅堅強你嘅決心 點可以咁就白費
因為佢而放下尊嚴 因為佢而學會堅強
因為佢而再次深陷泥沼 因為佢而學會再次站起來

屌你老母
好似我12月做過一次
原來我係咁仆街

唔制

你知你仆街就好啦 當我狗咁撚 死仆街

你是如此的難以忘記

好慘 都唔知點面對佢兩個

離開你以後彷似餘生無多
從此怎呼吸也都不甚清楚
仍存在世上, 還能面對甚麼
憑十巴掌使我, 記得痛楚
離開你以後使我獲益良多
付出了以後, 永不必問因果
無緣沒故別離, 其實為了甚麼
全為了准許你, 再愛一個

代表你仲未到嗰個時刻 一個真正知道自己下一步應該點做嘅時刻

屌
你真係好正
為什麼要我著迷

食牛鳩丸

可能等等下有更好嘅出現呢 試下抱住呢個心態
唉 我sd 埋真係唔搵佢啦

我邊到正
如果係我 我唔會落得手
就好似父母都唔會自己個仔女落毒啦

Take a piece of my heart
And make it all your own
So when we're apart
You'll never be alone

好撚痛啊 公公

姐你仲留緊自己係原點 每次行出一步你又退番一步
永遠將自己困左係個陰影到

寧願相信 佢無咁偉大

你個名 顧城

大家做咩

對唔住 我真係唔知傷害咁大

I know I can treat you better than he can
And any girl like you deserves a gentleman
Tell me why are we wasting time
On all your wasted crying
When you should be with me instead
I know I can treat you better
Better than he can

紅字：我依家日日都發緊癲 只係無係佢面前發

咁又係...有呢個機會真係好

罰你食十打牛歡喜

唔撚柒痛

食牛鞭

你不願看它一點點結束

要諗清楚 你咩決定我地都會支持你

升仙了

食過晒啦....牛包皮都食過

咩事

屎屎

我 愛 你

神仙姐姐

我都唔知有無 再係咁落去其實都有啲機會....
你返黎啦btw

顧城死得早 係一個好淒美既故事

咁同自己講佢已經唔愛你啦 你其實個心一早有答案

SK2神仙水

你問你ex嘢？

爬post

Hey I know there are something we need to talk about
But I can't stay
So let me hold you for a little longer now

男嘅分手之後冇講過野 女嘅就係我圈子,佢都唔係好理我感受 不過我宜家已經完全唔在乎

幾好 繼續努力

你不如block鳩咗佢啦 你咁樣仲辛苦

幫你地解解下負能量 自己都開始感染

Cause baby you look happier, you do
I knew one day you’d fall for someone new
But if he breaks your heart like lovers do
Just know that I’ll be waiting here for you

走啦 聽日先上黎

你快啲俾封信佢

我對唔住你
原來我對你傷害係咁深
同你一齊果陣我好努力愛過你
奈何到分手一刻你才珍惜
對唔住 放低我啦 下次 記得去珍惜一個人

無事, 我唔會上山

其實我ig都未block佢

生如夏花 可以係最絢爛個陣留低最華麗嘅虛至少可以令人如癡如醉

好人卡

唉 諗返起當初講嘅所有野真係得啖笑... 以為佢唔同其他人 點知都係咁

我去含得撚

冇事冇事 你冷靜下先

癲可以發 但唔應該再為佢 而係為自己點解咁就白費哂前功而發
到底點解自己咁易就可以被摧毀

佢d句子 好多都好正

呵呵

屌 我同你嘅諗法一樣 我一直覺得佢好唔同 但原來最後都飛咗我 同佢地一樣兩個月後就有新女

每個情侣相愛個時都覺得對方獨一無二....

依家講對唔住有咩用

屎屎返尼啦

未寫好 差少少 無心情寫

完左都係覺得佢係獨一無二....無得救了

突然好負啊佢地

今日冷靜下先

屌, 完左咪知道佢又係雞

我未受感染 啱啱溫完書上一上尼就見到你地咁

點解要咁

點會捨得 日日期望會有奇跡

覆幾次就會開始感染

我應該會.....唔想自己後悔 就算最後分手傷到仆街我都肯

屌, 佢唔會返來架啦

唉 但我都冇資格話人 我ig都未block佢

Yes he is special to me

其實冇乜點 日子都係要過
到冇咩可能 等夠就走

唔後悔就得啦 但有樣嘢想講 第二次分手之後會冇咁痛 你起碼冇咁傷

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

等到自己痛 我就會放手架啦

比人block曬

我永遠不打擾你了

會真正死心 掛

竟然係佢block你

佢做咩事？佢又搵你？

邊個唔想佢番嚟 我都想佢番 IG po story未又係為左比佢睇
自己上面先同人講完 佢唔會因為你啲舉動而番嚟搵你 自己未又中槍

我都係 至少我有多次機會

唉 我去非洲冷靜下 聽日先再回post
祝大家好運

3年都痛到冇感覺

乜柒都block曬 乜都冇得睇

我係火星回緊post喎
都係直接去第二個星系算 聽日先返黎

係 我有一次就係咁 但嗰個垃圾ex講咗5次分手 我呢5次都喊到癲 我完全唔知做乜 其實我係呢段感情係放得最多心機落去 係最傷嘅一次 最近嗰個雖然係傷 但講真我同佢冇乜回憶 但我真係鍾意佢...

我會掛住你 聽日要好返

我想返去一開始相識既時候
你好charm

你又做咩想上山 其實我ig咁開心都係俾佢睇 但越po得多開心嘢就越唔開心

總好過 無機會

你要識諗啊

我都係

我等你

多謝你

same situation

嗰個垃圾ex都block哂我啦依家 唔知佢做乜柒

唔係 我都想佢搵
咦句係同 我前前前度講

點解要咁忍心呢 話曬都深愛過

我完全唔知自己做乜鳩 俾佢撚咗5次都喊到仆街 呢段感情一定係用得最多眼淚嘅一次

your face your smile your voice

做咩掛住另一個前度

聽人臨瞓前打個坐反思一下自己個刻係最能令自己睇透一啲事物
你兩個今晚就打坐一下 反思下自己再咁走落去係咪啱啦

唉 可以重頭開始就好

佢地都癲埋

失去的人總是最好的

i dont want to leave

唔係呀 諗起自己對唔住佢

真係有啲忍唔到 不過無諗住上 因為唔值得上

其實我諗佢冇惡意 因為佢依家都好幸福 可能想俾多啲安全感俾佢女朋友 所以block哂啲女仔掛 反正我都冇感覺 因為真係放低咗

令你成長

我依家都有啲感觸

日日打坐 更加掛住佢

過咗去啦 下次唔好再辜負人就得

你就好似陽光般溫暖
我唔想離開

比啲時間佢地沉澱下啦 要相信佢地可以做到

其實我真係好唔捨得段感情 點解你可以咁易放手

感觸好啦 唔好諗多啊

咁想離開有佢既夢

係 佢地其實本身都好得差唔多 蒲巴直頭好返哂

係 諗太多都冇用

你比d 信心自己好嗎 你比到幸福比到快樂我架

反思自己未得 唔洗諗佢
你都要去沉澱下

唉 點解我要離開有你既生活

係囉 點解你話冇信心再維持 咁你同第二個維持到？分咗手兩個月咋 你就咁 你知唔知我好難捱 你知唔知我仲好痛 你呢？你依家風流快活 貪新忘舊 你淨係識講sorry 你知唔知我好憎你講sorry 你都同我講過好憎人講sorry 咁你講尼有意思咩？

因為佢已經一早過緊無左你嘅生活

注定 佢唔想再同你一齊

你又上山?

我深潛啦

冇 想發洩下

你唔好諗咁多

唔係話諗嘢唔得 而係真係唔可以over 到某個位停就好
而佢地依家就係全部over哂 甚至怪落自己到

咪諗咁多, 越諗越ON9

係囉 最重要識收

係 我要停止啦

佢冇

平復啲諗通啲先好上番水

見到佢咁都好傷心

算啦 睇唔到都好 費事又唔開心

我見到32F咁都好傷心 好唔抵

佢走埋添 話曬佢都係我救返
依加又咁 我唔開心

唔係掛 諗起佢有新女都傷心.. 但我真係覺得佢性格唔係咩人都接受到 佢又冇咩女人緣 唉

啱先負到 有啲啱啱新入嘅巴絲都無再出聲
啲負源頭去哂潛水反思 你地可以出番嚟啦

嘩哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

靠你屌醒佢 佢應該好快冇事 佢已經好返哂架啦

愛亡你又做咩啊

miss you dont潛

係囉 唔見哂佢地

聽先得架 人都走埋

只想會有日可能 與你共姓的身份
再回望這生 也有你陪襯

其實佢係一個好健談嘅人尼 佢同我一齊已經好多女性朋友 但我都冇出聲 但佢依個新女朋友我真係未見過 完全唔知邊度識 睇你地好得幾耐

聽日啦

不作陌生人 只做你情人

啱先好混亂 雖然都知佢地真係有感而發 呻下發洩下係好
但一定唔可以比自己墮落 一旦墮落左就好難起番身
我都唔想佢地從此唔再相信愛

真發癲

岩岩sd左錄音去 中間有話等佢 最後又有講咩順其自然 佢有覆我 但係叫我黎緊加油 唔好放棄果啲
無視我話等佢...侉又冇叫我唔好等

無事
懶到唔想吹頭
敷個面膜先

一齊緊個陣成日聽
曾經嘅承諾 短暫嘅幻想

應該仲未玩夠嘅人 好快又會分手

呻到攰就唔呻

希望佢聽日會好返
見到佢話比佢聽我會關心佢

屎屎真好

其實我仲有一絲希望嘅 但真係覺得自己好難搵啱人

你唔好有事啊

無事=有事
有事=你死緊
戀愛logic

真係好 一定架 話唔定佢醒咗就好返哂

唉 佢以前同啲前度拍拖拍好耐 最長兩年

我聽日唔得閒睇住佢 你地要幫我關心佢啊

一定 聽日去邊？

i hope so 你個32F都係

愛一個字也需要及時 只差一秒心聲都已變歷史

唉 佢依家搞成咁 都唔可以擔保

沉默係一個答案 但往往都係因為唔想答而唔答

好攰 訓教+出去dinner

也許只是不夠愛自已
才一再而再勉強自己
反覆提醒 應該前進
我不是沒有盡力

如果只是不夠愛自己
又何苦跟回憶過不去
說再見而已 不必那麼真心

佢幾歲

係 冇答你已經證明咗啲嘢

19

你一定有希望啦 考好個試 準備迎接下一個階段 一定可以搵到

算啦好嘛？呵呵你仲有我

我知要死心嫁啦
其實都就黎一個月
講真我無自暴自棄已經覺得自己好叻

仲令人好多幻想 之前一直都sd 左好多野 佢都冇覆 點解死都唔肯狠啲咁答我
雖然知佢想好黎好去

我好想同佢一齊返 好想與佢共姓

我聽日都要出去大半日 已經有啲擔心佢地

佢成日都咁講

原來先一個月 咁你已經好好

我見到自己分手之後句座右鉻

唉 大家唔好有事

總覺得大家要踩入社會 愛情好似先長久
岩岩畢業果下 轉新環境

係咪等得就等嘅意思

個post推得咁快
如無意外 今日應該成功左

其實我都係一個月多啲 但真係啱 我無自暴自棄過
可能中學比friend灌輸「女死女還在」呢個觀念太勁
唔會覺得特別絕望

你好叻 我一個月個時 食乜嘔乜 喊到癲 又唔出街又唔講野 做乜都冇心機

唔想諗太多 首先要考好個試

我聽日都溫書同埋補習 夜晚先上尼

潛水啦你
實現唔到嘅承諾就再唔係承諾

我都覺....中學嘅感情真係唔會有好結果

佢理得你 佢心諗你鍾意等咪等

你自己心中其實都已經有個答案 佢答左之後 自己又做到啲咩

做咩無啦啦飲酒 係屋企？

點解咁講 講多嚟聽聽

我今次都覺得自己好叻 只係癲咗一個星期 呢個星期食好少嘢 成日喊 但之後就冇 開始食返嘢... 覺得今次成熟咗 好似睇透咗咁 仲記得嗰個垃圾ex搞到我癲咗兩個月...仲斷斷續續咁喊 又唔食嘢

加油

間唔中都上尼睇下 搭緊車返屋企嗰陣

做咩出咗去嘅

佢雖然係我初戀 但我個心早已係早學個陣已經殘破不堪
佢只係劃多一刀落去 唔會痛太耐

咁衰

一定唔可以考試談情說愛 我就係人板 追人追到DSE仆左街

唉 加油

一定唔可以不甘寂寞而談情說愛

加油啦

唔痛唔痛

好彩你捱得過

屎屎小心啲

可能男女有別 始終自己係男 點都要自己企硬先 少少情事都打殘自己
日後點承受社會嘅摧殘

時間耐左應該會慢慢放低 可能到時睇返今日嘅自己好傻

其實諗返轉頭 好彩佢同我講咗分手 如果佢下年先同我講 我諗我死緊

啱 之前唔識諗試過咁 點知越拍越寂寞

係囉 咁樣同自己講就啱

我覺得女仔好容易不甘寂寞

咁又係 男仔係堅強過女仔嘅

其實都係嘅....但我一定會提自己 因為自己試過

男女都有脆弱既時間，最緊要起返身

擔心蒲公英多啲

公公又出番現啦
經歷幾多就可以承受番幾多

最寂寞係身邊有人但心靈空虛

我間唔中出現下，唔係好快唔記得我

冇事嘅 聽朝等佢好消息

呢樣啱..冇人幫到自己

點會唔記得

公公側邊唔係黃色 好唔慣

係囉

我個名係藍色都好唔慣

係死硬

啱啱講咗分手
我發現我之前同佢嗌交 佢竟然約咗前度去飲野
一諗到佢同我講完訓覺 但私底下約人出去飲酒我就想死

我講分手究竟啱唔啱 但我仲好愛佢...

考埋個試咩都得

唉，咁佢點解釋

可以係自己獨自嘅時間放下眼淚 但出嚟一定唔可以輸個勢先

佢未解釋 我知有一部分佢地係傾起我兩個之間嘅事
但我都係接受唔到

希望講完做到 宜家會想係佢11月生日果陣講返聲生日快樂問侯下 唔知到時會點 其實好想復合

扮夠未

diu，真男人，同我一樣

真係好多謝佢咁快講咗 dse前我都唔會拍拖 亦都冇人搵

你點樣知道？

係 放縱

但係佢呃你係事實 有冇再問清楚啲？

ex同咗我朋友講 個朋友今日話比我知

隨緣啦，話唔埋，真係有既可以叫佢等你一年，真愛既話唔過份呀

你唔係好多身份架咩 整個紫色比你最啱 紅溝藍

其實....你地依家有冇傾計先？ 你同佢講生日快樂嘅目的係咩事 8月頭我ex都生日 跟住我都想同佢講生日快樂 最後我都冇講 因為唔想再俾佢牽動情緒 你同佢講完佢都唔會有咩驚喜架

咁無野發生，你唔原諒？可能驚你唔開心，做左呃你呢d on9 行為

唉...點會有 次次都俾人咁撚

我有二十個人格

問題係咁多朋友 點解好揀唔揀要揀個ex

其實佢做錯咗 點可以咁？我覺得佢應該同你傾下先

等下佢解釋啦⋯⋯如果真係無野，你地分開咪好可惜

除左你自己之外 就係個ex最了解佢

佢應該諗下你感受先

就算冇野發生 我都係接受唔到
再加上最近真係拍得好不安
我地兩個啲世界好唔夾 佢成個世界好似得我一個咁 我知佢錫我 但好有壓力

差4個人格可以寫番本香港版24個比利

你點啊 唔好有事

未到姐 未到姐

咁你地有冇溝通過？溝通好重要架

我唔想再遇到啲player 發覺自己次次都好唔好彩

寧願你醉左上嚟發酒癲都唔好亂諗嘢啊

傾過亦嘈過好多次啦 我都係有咁嘅感覺

我相信你有幸入大學應該仲多player

係囉 你已經好返哂啦 連你都咁

無事既，醉左好好訓一覺

咁你仲愛唔愛佢？ 講真咁辛苦都冇結果 不如放手 但要諗清楚

冇啦 岩岩分左手一星期, 分手原因係驚我負面影響到佢讀書,因為讀返書背後都好大責任 佢想盡全力 又覺得唔會有時間陪我果d 我會好辛苦所以就要分手 不過佢講呢啲野之前嘅原因係冷靜期果陣冇咩感覺同學業問題... 佢本身係認真又多野諗嘅人
唉 想佢諗通 然後一齊返囉

我都覺 唔想咁

仲有我呢個清泉 ，雖然就訓覺

你俾啲時間佢冷靜下先 我ex都係咁 佢都係好多嘢諗嘅人尼 佢都話佢好多嘢做 佢話成日抽唔到時間俾我 覺得自己好衰 所以先話散 屌 分咗手兩個月就有新女

我都係 就訓

岩岩醒起有野講先上黎
一追完post就唔記得

btw
屎姐加油 有事出聲 幫到就幫
近排先姨媽到咁快飲酒小心身體

為左你先分手呢個大話真係又常用又on9

er……可能咁問有少少冒犯
但係得你一個唔好咩 時時刻刻都係諗住你 佢寧願放棄世界選擇去陪你 除非你都唔夠愛佢 壓力從何處來
咁問因為見到自己少少嘅身影

慢慢諗返

唔洗佢咁大方 其實佢好撚自私

關心埋我啦

我發現好常用

諗啲關鍵字慢慢連番出喛

諗返轉頭....我個世界差唔多得佢一個 但佢冇 佢唔係放我係第一位

你咁大個人識照顧自己啦

咪再諗啦

咁唔溫暖架你

點解成日用呢啲籍口 用到爛啦 但我又信佢呢個理由

唔諗

愛有所忘都唔會理你

落左山唔準諗

係 諗尼都無謂

算 我毒撚就咁對我

邊有啫 講下笑啫

訓啦 大家要訓好啲 今日個個心情都唔好 訓醒要開心返啊 早抖

good night

所以先諗住10或者 11月先搵下佢傾計
冷靜期一星期就要分手 唉 早知唔比佢冷靜啦
我講過我會改 唔影響佢 但佢話我改緊佢改唔到會覺得內疚 話咩分手對大家都好 其實我地一次交都冇嗌交 一黎就咁 接受唔到
一齊左四個月就咁樣 唉 雖然我都會覺得性格唔係好夾但我想努力磨合下先囉
如果佢真係黎緊幾個月拍拖 我驚我忍唔住鬧佢

冷靜下先囉，但唔好咁大期望，佢都一大堆藉口想打發你走

早抖 我仲唔好 食哂佢地所有負能 等埋花生絲個答案就瞓

你地講得好岩 佢呢個行為好自私 仲睇到唔夠愛
但我抽唔到身啊

係 我知 可能果陣我已經冇咁鐘意佢呢

起碼你好過我多一個月 又係一次交都無嗌過
但紅字個點就證明 佢根本唔太想為你而改 咩叫會內疚 根本係日後走人嘅藉口

心跳極快 面紅

我唔會 佢永遠係一個過去

真係唔好咁大期望⋯⋯希望越大失望越大，係你既始終都係你既

我冇啊 擔心你地多d

飲完早d訓啦 早d起身食早餐

都咪飲太多啦 從來都呼籲女仔唔好飲酒 飲完又開始諗嘢

佢之前仲話嗌交先更了解大家 收皮啦
係 不過最初feel 到佢都有試過改下 但慢慢就做返自己 始終性格好難改..但當我準備接受唔再埋怨佢已經唔比機會大家

我都相信緣份.. 有緣點都會一齊返

等唔切眼瞓 瞓教先
公公 屎屎 愛亡 同睇你地 都要早啲抖啊

唔鍾意食早餐

早抖 公公要返工仲唔訓？

咁好好休息下，難得遠離屋企

唔鍾意訓覺

性格既野邊咁易改到，係睇你包唔包容到

我都聽過咩嗌交先增進感情 都on車車嘅 嗌完隨時無左另一半
改同唔改 同係睇佢有無心 如果係為左你 幾壞嘅習慣改左都係值得

早抖

果陣既我唔明 因為佢呢個性格搞到我太冇安全感 我又成日發悔氣 佢每次都答知道果啲 唉 其實我又係太煩 chur 先搞成咁

可能真係唔夾，又唔磨合

嘗試下訓先，898

佢性格太孤辟 好多野想自己一個... 一開始佢都講明佢好古怪 唔係人人受到 我果陣仲話唔覺 但後尾慢慢大家都做返自己... 我淨係想有多次機會炸

撚狗咁撚我

有我名
goodnight

你唔係酒精敏感嫁咩

你會好好的

哩排先姨媽到完又飲酒 自虐

其實原來個個分手都係一撚樣
唔會有例外

咁到底咩叫愛
真愛 假撚到
屌到厭時咪無愛無feel囉

祝你地行到一世白頭到老 等我知自己有幾仆街到你可以咁樣對我

你果個同我果個好似...
佢又係有好多野專注
份人好自我 又固執
一開始佢好痴身 但好快就慢慢變左
之前又講話嗌交可以幫到大家了解對方
到後尾大家做返自己既時候佢就話唔夾
我一開頭果陣都好想佢再比多次機會我
但而家諗返 好似就算佢再比機會 都無補於事
之後改變既 就佢既 得我自己
因為由始至終佢都覺得係我錯 佢無問題
如果我之後做錯少少 佢就又會怨
雖然好痛 但真係知道 已經唔可以再一齊

我都係一模一樣
其實佢講話知道 話會配合
背後都隱藏左好多野
只怪自己當初太天真 以為佢真係會咁就我咁愛我
忽略左佢真正既感受

起身啦

琴晚訓左
會手震/心跳加速唔好再飲啦
所謂既醉只係訓醒唔記得啲細節
但喺你不斷飲既過程只會更清醒

又要返工

以為已經忘了你的那些美 像月光它剪不斷

神早流流唔好咁啦

急屎唔唱住

因住瀨屎，你括約肌已經鬆架啦

未鬆 去完ocamp就鬆

我前日同佢表白 佢琴日whatsapp覆我 話本身都想答應既 但諗諗下都係做返朋友好
我琴晚約左佢去尖咀碼頭 同佢承諾好多野 比返d信心佢

月亮是個兇手 想你的我是通緝犯🚬🚬🚬

應該有機

結果點？你地點識？

嗯⋯⋯佢會話做番朋友應該當下未搞清對你嘅感覺
始終26歲女可能都想要番個穩定而可靠嘅

下面鬆埋順便通通個腦

琴晚最後都答應左我
佢有話中意左我 但係好多因素覺得唔一齊好d 屋企 年齡
我最後都打動到佢掛

加油...
有d女連細少少都覺得好無安全感
所以佢真係諗過好多野先應承
要認真同佢一齊

唉又要同人講清楚 要派卡 好煩呀

你地宜家點? 我果個又冇怨我嘅,應該一直都忍緊, 佢又唔鐘意講出黎 去到最後太多因素就爆哂出黎
搞成咁

你個名好正 我鍾意

多謝 以我所知佢地仲好緊但成日嗌交

你點知架

嗱 呢到我張卡片 拎去派啦

ok拎黎用

隔離啲占卜post睇到事主

點解有d男仔咁鍾意疾9人 但feel到佢又唔係對你反感

有ig 果啲 個女仔又係朋友圈入面

做咩派卡？有唔死心嘅追求者？

答錯線

喔 有時覺得最緊要自己過得好 佢過得好唔好 都係佢揀番黎
而我唔覺得自己唔好

係呀 我諗住聽日見面直接講清講楚

係啊 已經放開左呢件事 煩惱緊其他

煩咩呀 我有時都會諗番轉頭

我屌，真係多仔溝

最緊要講得夠狠夠決斷 連一絲希望都唔好比到
等自己唔洗煩 人地可以徹底死心重新做人

公公我覺得好煩喎

佢原來係我拍緊拖果陣就想追我 唉

有咩咁煩...有得選擇喎, 我好妒忌

早晨

如果自己唔鍾意嘅咪煩

都揀唔落手

係呀 我等緊我既mr right

好想比人追

呵呵出現你先浦頭喎

其實偶然都會為上一段感情難過 我都想我既mr right早日出現令我真正放低

我覺得命定
我朋友睇我命盤話我出年仲多人追 嚇親我

早 起身退房

等下都好 最緊要唔好是但搵個唔鍾意嘅人

食屎姐出現你先浦頭喎

爛桃花

你有冇好啲啊 飲完酒實頭痛

唔係掛 會唔會係咁痴戀

係...我都想有人會醫好我嘅痛

見到你真好 有冇好返d？

屌, 發現你真係好迷信, 參考下咪算

你依家都多

佢掛住我 公公別羨慕

冇痛 好好訓

無人羨慕

我都想啊公公
我追人到追可以開公司

我有一個ex之前過咗一年半都尼搵返我話放唔低我 嗰陣我都叫佢唔好等 我都冇再理佢 佢仲放唔低我都好為佢痛

係囉...係咪諗通哂

咁我又無...我好少追人

一個10年 一個6年

你仲要對酒精敏感都飲

咁岩姐

成班女神級

有冇好啲啊

屎出現你地先出現

我唔會同佢地一齊 但又唔放手

唔開心嘛

我唔想曬時間 我覺得知自己想要咩好重要
雖然拍少左拖 但好過錯誤投資

我就快要去修練成仙看破世間紅塵

我嗰陣係唔覆佢 唔想俾假希望佢

咪係 唔想又傷多次 情願細心啲觀察 諗下值唔值得再愛多次

但除左等我咩都做唔到

點先叫好啲

下次唔好啦

咁每個人信念唔同呀嘛

有冇好似早排咁諗通少少

應該遲下就無事

正式起身落床先 突然又咁人齊上哂水

究竟點解 我覺得有興趣d既男仔就成日疾9我 句句都疾
存心同我過唔去咁

你好有魅力

我都諗住落床刷牙落街買嘢食架啦

可能係想了解你多啲 鍾意你呢

你地咁勁嘅

我又好仆街 佢係某方面嘅專才
我有事就會搵佢

我都咁話 我唔明d人拍咁多次唔攰咩
唔會想睇清楚先再開始咩

鬥嘴？

屎姐出現嘛

咁你只係想搵佢幫手啫 唔算係玩佢嘅

係囉 今次之後真係好攰 想俾自己一段時間靜靜咁療傷

有屁用 我鍾意嗰個都唔鍾意我
我用10個換一個得唔得

我都唔知佢定係唔妥我
問佢做咩成日疾我又話我9
又踩我肥 又話我性格唔好
好喇 我話著靚d 佢又話我著咩都無用

唔係 我轉頭就潛

潛水先 898

佢又唔會話我唔接受佢而唔幫我

咁唔得喎

又無鬥 我講野佢就疾9我
頭先我話寶寶想xx但寶寶不說果d
佢話寶你老味 屌我著撚左火

我都係呀 太傷喇
成身傷口

公公扮工加油 得閒幫手關心下蒲公英

屎姐真係好多人追

好想笑

去左旅行？

屎姐走你又話走 少少面都唔俾我

唔夠你玩

去玩啊 最近有啲sad

唔知個定位係邊

屌我真係岩岩笑唔出 你無啦啦寶我老味做乜

關我咩事

去左邊呀你

on9當有趣 以為疾下你好似好熟悉你咁

唉好想搵個人陪下我夜晚去海邊睇風景

跳海叫埋我

我唔想死喎 都唔想要救你

呢啲咪好人

嘩...咁都得

個傷口唔識癒合

難得唔係屋企要玩得開心啲

唔諗你感受嘅

冇錢 今晚返屋企啦

自己一個行會有另一番風味

特別dry＆sad

嬲到而家

癒左都有疤 好似我塊面咁

果句真係嬲左

我要人陪架

蒲公英 今晚見
你要乖乖地好返啊

我今年年頭分手, 頭幾個月由唔開心變成冇乜野
狂搵野做搵野搞, 去埋北美成個月
唔知做乜近個零月, 日日都諗起那動人時光

所以未另一番風味

搵啲friend一齊未可以邊行邊吹下水邊呻下

好似會係咁 突然又好感觸 最少我都會

搵左人陪我去呀 開心

回憶都唔錯嘅 諗起會微微地笑一下開心一下
然後嘆一嘆氣又再繼續過自己嘅生活

我完全唔想會心微笑 諗起就有怨恨

咁未嘆一嘆氣 恥笑下個陣時嘅自己 又繼續向前行啦

往事不堪回首

唔會恥笑自己 佢應該恥笑佢自己

今晩上下山先

32F自己渣左支火箭去左月球 你無得上

只好等佢地慢慢隨住時間流逝消失於腦海之中

傷你嘅係佢 佢應該要因為放棄左你而遺憾足一世

你個月球之旅點啊

黑貓你派完卡之後 會唔會諗住斷埋聯

蒲公英上水未 好擔心佢啊
唔好諗埋一邊啦

唔理佢
有人同我講過 未表就收卡咁好咩

好過拖住佢既

如果唔係我ACC名點嚟
緊係趁早攞佢命斷佢氣

拖住又會死纏難打 對雙方都唔好

可能有人會enjoy比人纏呢

唔想收卡 未追過人
好彩有興趣嗰啲都主動追我

靚女真係好，下世投胎做靚女

娘娘未會好enjoy 旗下十萬大軍 隨傳隨到

這些機會 下世投胎我都要做靚女

咁我搭兔仔纜車上山先

香港做靚女堅著數，唔好話靚女呀，一般女仔都已經好多著數

你又博屌

我而家先發現有post

佢咁耐都未上嘅...

你唔準上 又上去做乜

上個post仲見你見同呵呵豆腐佢地傾緊
呢個post突然唔見左你 以為你潛左水

呢個真係事實 睇下隔離啲tg post 見個名係紅色嘅就已經一堆人加
可想而知呢個世界係嘅殘酷

一個就去左非洲今朝出現過一陣
一個就上左月球不時就打啲公仔出嚟

又話係山腰隱居

我唔係呀 因為我一直追蹤公公果個ac 見到一直冇開po 今日上黎感情台先發現

一樣呀

早兩個月加過, D豬排都吊高來賣

唔一定啦 好似我咁 當好愛一個人既時候 根本有其他埋身都唔會提到興趣 而家仲係為左佢而好sad 都唔知應該分定點

上水換氣先🚬🚬🚬

咁係因為你無利用到啫

咁係唔係好事

佢失左蹤

放心 你唔係第一個 幾個都係開左好耐先發現

蒲公英仲唔上水既

比佢抖下氣, 有時追POST都好攰架

專一 係一件好事 但萬一過份投入 傷又係自己
你一定要同佢擺個心出嚟傾
好多就係連想再傾一傾嘅機會都無 趁仲有機會 一定要去解開個心結

咁緊係好事, 好女仔

蒲公英同32F琴日負到乜咁 今日抖下冷靜自己都好嘅

無咩野既, 唔洗擔心...
話說我潛水無人擔心我既, 吃醋

應該聽日會見面 可能聽日傾
但我驚忍唔住今晚就傾

唉有咩用 上面巴打講得岩
過份投入 太著緊 太在乎 都只係自己辛苦

究竟幾時先可以走出失戀呢種感覺 好辛苦
覺得自己有啲分裂 一時睇透哂 一時又覺得如果當初冇咁早就好啦...

好似無訓過咁
我好想你 好想你

忍住啊 都係一日姐

公公唔好咁啦

係呀。。
一時睇到好開 一時又sad到想死！

慢慢嚟 唔係個個都可以好短暫快速地走到
越後悔就越會成為遺憾 放番自己一條生路

知道😔
我會忍到既 希望情況會有好轉！

唉 特登睇笑片都笑唔出

山腰都有風景架

公公側邊唔係黃色數字有啲唔慣

好想快啲到唔再在乎果日
好彩仲有呢個post 比我呻下

大家肯傾肯為將來著想 一定有解決方法

上嚟多啲呻下吹下水 自己又搵啲嘢下
不知不覺就會發現佢開始慢慢淡左你嘅生活

呢到係咪個個背後都有故事, 有時睇到人地故事又會覺得自己冇咩大不了
暫時係廢青 日子生不如死

我會睇達哥
但睇一陣又會pause左佢㩒電話係度sad 之後又再睇

我都好多謝有呢個po

希望真係咁啦 好期待好轉果一日

你未分手 仲有轉機！

分左手幾耐 因咩事分開啊

大家啲故事雖然唔同 但係都係衰一樣嘢 就係ex唔夠愛
可以以其他人嘅故事為鑒 等自己日後都唔好再犯

好怕

一個月多啲 原因係ex知道唔夠愛 所以分

依家個感覺又唔係話痛 又唔似佢地琴日咁發哂癲

曾經認認真真付出同對待過一段感情
無論結果如何
果一段感情都係無悔 而且係一個好好既回憶

啲原因真係差唔多 咁一齊左幾耐, 佢地全部都覺得長痛不如短痛

我都以為佢潛咗

返尼啦

[/member]少你一個月[/member]

我一開頭都係咁 依家過咗兩個月就穩定咗少少

嗯……我又打錯嘢 代表我又出事啦

下個post要公公開返

我del咗佢

大家真心付出相處過 就算唔可以行下最後
可能會成為遺憾 但都係自己一生中一個短暫但幸福嘅回憶

講得岩

有排捱....

呢啲就唔del唔block嘅身尾啦
我地不斷叫你del 但其實自己根源唔忍心del自己嗰個

組隊尋蒲公英

唔夠愛同感覺變左真係絕症

就算佢唔記得 自己都會記住 提醒自己原來深愛過一個人

原來唔淫賤嘅

我都唔會㩒del得落手 但del左就會令自己快啲走出陰霾

係非洲啊佢 唔知比獅子擔走左未

其實del咗都好返好多 但唔知佢ig第日po相我又會點

快啲上水啦

我嗰日爭掙咗兩日 跟住又見到佢咁幸福 我就狠心del咗佢

我唔識整果個保密回覆 睇黎有時真係唔係拍拖時間長短係睇你果陣有幾愛付出左幾多
呢到啲人全部都好傷

ocamp大多數都正氣既 唔正氣既多數都係熟左之後既camp或者識左既人私底下約

係...都付出咗好多 佢一句分手就走

只希望日後 佢會遇到既人 都係好人 唔似我呢一種衰人

狠心del得落其實係好事 會快啲好番架

有排捱，日日都度日如年

有時就睇透晒 有時就如果可以回到最初就好
有時就憎到個ex死

拍下屁股就走...唉
其實我每次都好認真拍拖, 真係好鐘意果個人先會一齊但點解次次都咁喎 人又開始愈黎愈大 加上圈子問題 今鋪真係
好似1999

你睇我地啲quote就會識保密架啦
有付出係好 但一定要雙方 唔可以比佢失衡

唉 我依家都仲有留戀 我真係唔明點解佢可以好得咁快

原來個個都係咁 差啲以為自己有病
諗法成日都變

痴線

我都係 我每次咁認真 次次都遇上垃圾

潛陣水先 今晚應該又會熱鬧番啲

希望有更好嘅後面等緊我地 唔好浪費我地嘅認真

我信會嘅 但真係好難搵

我過多陣都潛

希望會遇到啦
雖然都係覺得唔輪到我

搵我做咩

失蹤咁耐想掛死人咩
心情好返啲未？

樣衰人地都唔想了解我啦

尋日終於喊得出，分手咁耐以黎第一次喊

你地食撚左屎未啊

幾驚你比啲非洲土人捉左去做奴隸永遠唔番嚟

我留OK?

佢唔改我知啊 琴晚一直都有追post
所以我琴晚未話咁都唔肯為你改 對你嘅愛好打極有限

原來呢度咁多人 好想同哂你地做朋友 好似好warm 同你地傾完心情好左小小 點解我咁遲先發現呢個po

ff

多謝公公啦

多乜謝, 我SMALL POTATO

In 公公 We trust

如果因為公公而柒 都抵啊 柒完再屌醒我地

不了, 屌唔醒的

你地落曬山啊

我寶寶上左山

大家落山未

上緊山

落下又上下咁 不過都落左大半

落山上山姐係乜

乖 唔好上

我仲係放唔低

點樣可以唔亂諗

佢地好似花生友心態咁
未必係女神放左啲咩風

我都覺 佢地想食花生
所以幾時都話溝女好忌大多人知！

最殘忍嘅事實... 一諗起遲啲見到佢肯為第二個改就心痛

係架
其實好多時唔係個人唔願意做 或者唔肯改變 好多時都係睇對象

佢唔想做呢樣果樣 係因為個人變左？成熟左？
不了 係唔想同你做 換左第二個咪會照做
我成日都覺得係咁

你可以理解做 放低 與 未放低

想喊 佢仲未遇到一個想為佢改嘅人
果個都唔係我 再次感受到男人岩岩一齊果陣真係講咩都得 不過雙方都有啲問題先會搞成今日咁

我成日都係咁覺得
好多野都係睇對象 例如熱戀期就做乜都得咁

有時感覺唔係就唔係 點勉強走落去都係有一方會頂唔住先

下次都係唔好信咁多...
啱啱追到果陣講咩都得 但到淡左就咩都唔係
講多兩句都嫌煩

真係最忌多人知 越多人知 真相越易變質
仲要班friend咁花生 分分鐘陰左自己都唔知

收工
F巴蒲公英好返未

返尼啦 佢地今日好少上水

我都上陣水先

好

唔會

公公幾時開post 我好掛住你個名隔離有黃色

我潛陣先 有野做
夜啲上番黎！

屎姐呢

其實愛情耐左最後係咪都會變做感情
好難過啊呢關但好似必經咁

你又岩... 就算一齊返最後結局都可能一樣

我要活得比你好

係 我記得自己果陣喊住咁心諗 我以後就算幾愛果個人都好 都淨係會愛佢八分 ！唉 兩次都付出真心都係咁 驚左

很可惜 這一世未能長廝守

分手快樂，祝你快樂，你可以找到更好的

公公我好掛住個名隔離有黃色

睇返舊post懷念下

我係唔係又miss左野

推爆呢個po咪得

交俾你地了

好辛苦 到底咁樣好似有希望又唔知係唔係既日子有幾耐

咁靜

追漏po姐應該

人係咁架 分開左 永遠會覺得佢既好係多過唔好
就算佢做左咩 都係掛住佢

你請我

負極寶寶返黎啦 做咩仲未爆既個post

叫窮撚請？

請埋我

你幾時開post

唔係好想回

女神有無藍tick你

我們的愛 為甚麼已不在 我不顧一切去愛
可是 等不到 未來
過去大多的不明白 以為瘋狂的就是愛
可是你 永遠不在未來
我只能用心釋懷 去回憶 過去的愛
等待下一個 重來

佢依家同你點？

蒲公英 我又上左太空啦
分開一個月啦

你食緊？

落返黎啦 一個月好閒啦 我分左一年咪又係咁

我明 但係佢既然覺得太衝動 就算同你一齊返佢遲啲夠可以話同你復合係衝動 咁你到時點？

唔好再上啦 你10月一定要好返啊

唔落啦 寶寶 我好掛住你

我知道你會好大機會應承佢一齊返 但佢真係好賤當你係乜？ 唔要就唔要 想要就尼搵你 當初係佢講散 但如果你原諒到佢就去啦 可能佢會為你改 你地可能會好過以前呢

唔好咁啦 你咁樣10月都未好返

好掛住佢

其實好清楚佢肯 你會仆過去
如果係咁女似呵呵咁講 諗好方便可能好d

一日一日等好難

就算佢係因為唔想單身 想搵我一齊返 我估我都會肯 我知自己好犯賤 但係 屌真係好唔甘心
佢要再比帽我戴我都預左 但或者一齊返我地會行到落去呢

其實只要佢肯 因為你仲愛佢 佢無論做錯咩 你都會想再試下

終於正式上番水啦
好似有啲唔對路 追追post先

打左篇1999既文

無錯 對佢既愛我估一日有聯繫一日都仲會有
所以如果佢入u搵到個正常既男朋友 排長拖嗰啲 我應該就會斷聯了 就算佢真係當我係好朋友都好
我唔想一路等落去

做完野了

見步行步啦 其實而家都唔知佢係想點

我都要慢慢追 未睇到 依家仲要溫下聽日見工啲嘢
但32F你一定要撐住 唔可以比自己墮落

加油啊你都要

：「點解唔愛個個人 仲要同佢繼續一齊？」
：「因為你唔愛既個個人 好愛你。」

玩屎

你仍然好愛佢嗎？

愛條鐵？

以上對話你嚟？

救生艇

前度啊 套戲

抄#1 1000次

你好返未？仲有冇聯絡？

好返 有聯絡
已經諗好哂未寫完既信應該要點寫

快d比完就斷 好唔好
我唔想見到你咁

但佢唔再掛住你

唯有見步行步 好累

負能量又開始擴散 小心感染

我無事 今日出左去姐

有我「震」住
雖然唔知得唔得

咁就好 擔心你

有咩好擔心

擔心你會上返山 屌 咁唔理你

咪理佢得唔得？你都唔想你同返佢一齊嘅時候佢咁對你架嘛

你琴日狀態同我有得比呀

我都擔心你同32f啦

佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈

屎屎嘅玩具重點句之一 cop埋落嚟等大家反思一下

理智會叫唔好理
但點會真係捨得 係呀好累呀 但撐住呀 我同你一齊行緊呀

唔會上返山 放心
我既意思係 咁大個人唔會有事

無事無事

我？定蒲公英？

希望震得住

你唔好上山啊 好人卡

講緊我掛

咁係咪關心你都唔得？

得

仲要有埋你

我唔會 上埋就會少個人幫手分擔下大家嘅負能

加油撐住

你返嚟啦好嘛？dont leave me

快d返去沖涼訓教 食粒藥

我都想唔理佢 我知道唔理佢 等下一個出現就得
但係現實係我唔可以撇除感情因素去考慮呢件事 我認我仲會掛住佢 知道自己有機會仲唔狗衝？

搵食艱難啊 快啲休息

或者以佢性格 入u有一個月已經可以了結呢件事 因為佢或者會搵到個好男仔

無走過

push

有時係要試過先會心息 所以你去試啦 最重要係自己想點

我都追緊

唔好再上山

如果有個制 㩒左就唔再亂諗就好

即使傷過無數次仍會願意
唔好後悔就得 但唔想你又比人傷多次

係 佢依家冇一個明確嘅答案俾你 佢可唔可以唔好咁

咁係屋企休息下啦

係...如果佢依家返轉頭 我都會俾個機會佢....可惜冇

你唔好咁啦 見到你咁唔好受

返屋企掛住你

好甜

今日溫好書未？

[說再見不難] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

溫咗3個鐘咋 仲有功課未做 8樣

無

琴日

昨天的事就讓它留在昨天吧

推

與其亂諗一啲唔應該實現嘅野不如諗下下一步應該點做
你係呢到算係最有機彌補番關係嗰個

蒲公英呢句我鍾意 唔需要每日都帶住往事 咁樣同原地踏步無分別

握住一切對自己將來無幫助既野 唔會係一件好事

啱 你唔會改變到啲咩

推推推

結果已定

有排都未爆

差十個姐

一早已有結果 何必強求

我那有強求

.

999